突發！有手足要撐呀！

突發！有手足要撐呀！

有一班被捕手足 抗爭期間一直係前線
到今日可能已經被遺忘左
將要面臨係唔知失去幾耐既自由
岩岩收到佢地通知 搞左個“和你花”
會係新年期間賣下花 幫補下生活
痴L線 2月要上庭答辯仲搞咁多野
全因想自食其力 唔想不努而獲
幫手入去課下金啦
有黃店印既揮春賣 仲可以自己出價
又有年花賣 買完黃店年榚順手去買埋花啦
喂 點L樣唔撐呀？已fc左
………………………………………………………………
大家好 希望大家支持一下“和你花”🙏
和你花 係我同幾位朋友建立
好不幸既係佢地已經被捕
2月就上庭答辯
大機會係最後一年係外面渡過既新年
今年我地選擇左賣花
將部分收益捐俾幾位手足及612基金
希望大家多多支持🙏🙏🙏
詳情可以
Whatsapp :59978819
TG:Wolee_flower
Ig:woleeflower
自助訂購表格

…………………………………………………………………………

都準備移民啦 去撐就交留低嘅手足啦

推

再推

up